覺唔覺飲齊啡班人好扮野？

飲廿四味好過啦

Yes

但果種血沖上腦既感覺真係好效

認同
我飲開廿四味多奶少甜

啱啊

未飲過

去親starbuck都叫美式

乜撚野齊啡
齋呀

齊啡係咩飲品

我飲開long black

享受齊啡唔係飲佢入口果下，係感受痾尿果刻聞到既咖啡香味

文盲學人開postfatc

ching同好
痾個陣爽過打飛機

fatc

返小學啦##fatc

真心幾好飲

我一早戒左齋啡，直接啪粒咖啡豆入口嚼

成棵撈落沙律食啦

齊啡冇奶

齊啡

飲齋啡送嘉應子

留名

屌閪晒你地老母 成班小學雞學人開post 用手寫都得掛

你地飲開果啲 垃圾茶記 Starbucks 即溶齊啡梗係啦

試下去啲賣精品既小店
佢地啲 齋啡 同你地啲 齊啡 個味唔一樣架

之前去齊國飲過，幾好飲

有冇推介